以後仲會有人做倒垃圾，洗廁所？

差唔多全民大學生，諗唔到未來仲有人做依類工作

實會有垃圾ive仔做

腥移民

好似外國咁，出高人工吸引人入行

垃圾移送師三年工作經驗

機械人洗廁所

就算真係你講全民大學生
咁都仲有含大吾城

咁撚多福利 支援，
邊撚個會做依啲

加人工就會有人做